「集氣」 我地一齊戒上連登

黎啦，唔上 唔睇 更加唔回復

請勿回呢個post呀， 你地其實係得嘅

呢個post已經可以用黎證明

沙發

唔戒丁 唔緊要， 唔亂上連登都得了

限時3日， 測試大家忍耐，到時會有結果公佈

倒數開始

Ok

我冇睇 我冇上 唔上唔上

每日簽到

看透別說破，看清別言明

此post提前完結，結果： very good，大家忍耐力正常